好朋友

光輝行動

記住食飽啲先有體力
作戰係長期嘅記住有咩事注意安全先